唔睇好未來公務員人工仲會無止境上升

留意到今次事件都知 問責果班人都減人工
雖然總量同％上都好少
不過都顯示左一樣野
就係公營人工福利相對私營高好多
（可以自行查閱各上市公司既平均收入，香港公務員係特別高）

政府經常性開支唔可能年年不論好壞都上升
佔經常性收入愈黎愈高
最後政府會連可動用既資金都大幅降低
以前停左公務員長俸係先例
日後停跳point都唔出奇

中国既公務員除左貪污外，人工都係低
支那咁有錢唔可以學香港高薪請晒啲支那人做公務員咩
或者香港解決經濟問題方法就係請晒近排失業人士做公務員
原因都係因為要量入為出

清 你睇漏左好重要嘅一點
唔加黑警人工, 班黑警會唔會保你班高官

正是，除咗董建華，個個特首都唔敢搞公務員，董建華搞完cut公務員長糧及立法減薪，最後都行衰運落台。777而家更要公務員撐佢，尤其係差佬，梗係唔會強行減公務員人工。

就算日後停跳point，只限新入職公務員，但停跳point，公務員就少咗吸引力。

如果通脹持續, 跟通脹是必定
睇下蛋撻由兩蚊個去到六七蚊一個
日餐都$33-$35

佢地增長率快過經濟增長率